(拍拖撚）廣東情歌求推薦

有咩歌可以唱比女朋友聽

Danny Chan - 深愛著你

張國榮 今生今世 追

EASON 天下無雙

SHINE 簡單而隆重

仲有冇其他推薦???

---------------唔要以下類型既歌--------------
七友 我甚麼都沒有 綿綿 落花流水 好心分手 絕 破相 十六號愛人 地平線

你沒有好結果 活得比你好 滾 ABC君 耿耿於懷

你瞞我瞞

玉蝴蝶
完美啟示錄
美麗之最

人來人往

當潮流愛爭鮮

永久保存-陳柏宇

分手要狠

獨自去偷歡

Dear Jane-哪裡只得我共你

很想很想說再見

酷愛
惜愛
溺愛

愛的故事

喜歡你

風箏

心淡

依首幾浪漫

騷靈情歌

好想再唱

會過去的（合唱）

陪著你走
唯獨你是不可取替

幸福摩天輪

遙遠的她

難得一遇

感動
美麗之最

無聲仿有聲
沒有你 我甚麼都不是
不可能
好時辰
滄海遺珠

愛在深秋

Btw 記住掙扎完先好唱

張智霖 冧爆你

好心分手

妹愛哥情重
哥愛妹豐姿
為了心頭願
連理結雙枝
只是一水隔天涯
不知相會在何時

綣戀驚回夢
醒覺夢依稀
獨語癡情話
聊以寄相思
只為一水隔天涯
不知相會在何時

小別相逢多韻味
長別無期那不悲
往日歡笑難忘記
你不歸來我不依
預計歸來日
哥卻未知歸
舊約煙雲逝
勞燕各分飛
只恨一水隔天涯
不知相會在何時
不知相會在何時

一字一淚

紅眼睛幽幽看著這孤城

夏日傾情
送你一瓣的雪花
今夜你會不會來

沒有你我什麼都不是

分開簡單 抹去往事極難

94340634

愛在深秋
聽個名就知感人

傷追人

我本人

司機

smiley face

雙星情歌

鄭e建大把⋯
一生愛你一個

仲有好多自己搵

時差

最緊要係依建既歌都幾易唱

三生有幸
晴天 陰天 雨天

可愛不可愛

飄飄飄飄

印記

一生所愛